{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49913&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉SSIG펜션"
    },
    "text": "美術館に来たような高級感あふれる雰囲気の中で、プライベートジェットバスからの眺めが素敵なペンションです。 周辺に有名な観光地が多く、多様で特別な旅行の思い出を作ることができます。 ヨンジン港車2分、連谷海水浴場車4分など周辺観光地の情報があります。 道路名の住所は江原道江陵市連谷面洪質木キル55-29で、暖房はガスを使用せず有害ガスが発生しない構造です。 入室は5:00、退室は22:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 必要に応じてペンションの送迎も可能です。 カフェは00:00~22:00まで営業しています。 四季ドームプールは5月から10月まで利用可能で、バーベキュー施設もあります。 炭+グリルのレンタルは20,000ウォンで1階の客室に、電気グリルのレンタルは2、3階の客室に可能です。 ご利用時間は8:00~22:00で、現地にて決済しております。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしでは未成年者のご利用は不可能です。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの住所はどこですか？",
            "answer": "道路名の住所は江原道江陵市連谷面洪質木キル55-29です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "炭+グリルのレンタルは20,000ウォンで1階の客室に、電気グリルのレンタルは2、3階の客室に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのカフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェは00:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "四季ドームプールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "四季ドームプールは5月から10月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者のご利用には保護者の同伴が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 333
    }
}